食飯聽到個呀叔話：啲暴徒仲點解要blackbock，真係冇腦㗎喎

話說今日去食飯啦 聽到個呀叔同佢同枱個人係
係隔嚟大大聲講以下既野

：啲人最初blackbock最原因係咩？就係唔想比人認到係邊個嘛
但依家既情況係，blackbock只會令到比差人更容易鎖定目標，一黑衫就已經比差佬逗，話咁易就比人捉到，又唔怕捉錯人，blackbock根本就好似大大隻字寫係額頭到話你嚟拉我啦咁
係我搞革命呀就由聽日起唔好再blackbock
全民出街/街坊look, 只要帶多套衫去換，做野時包實個頭，走個陣再換衫，就算突然有差佬嚟要走，你跑到安全位 ，收返好頭啲野，扮下街坊，啲差佬鬼認得你咩
真係唔識㗎喎班人

有冇人可以話我聽個呀叔講咩

連十

1/10

2/10

3/10

4/10

有冇人可以話我聽佢講緊咩

5/10

6/10

7/10

9/10

10/10

好想知呀叔講咩

負評既知呀叔講咩？分享下

黑色風嬲 一除入面街坊衫搞掂

呀叔話都得，但點解要用黑色風褸普通風褸除咗 件衫咪又係唔同咗 仲要唔係黑色唔洗咁快比狗咬

但事後cctv好易搵到人

所以咪話要帶多套衫 做野時包好頭，定仲有其他因素？

成套衫換哂 一共兩套衫 點解會比人搵到呀

普通風褸可以一試。
但最後尾會唔會又變咗獨捉普通風褸？
加上褲同鞋都難避追蹤。
可行性仲要傾傾，但現階段個人覺得弊多過利。

一直都講係現場先bloackblock
去同走個陣唔該出街look

屌你 開波先換波衫係基本啦 唔洗教呀？

同一隊波衫一樣都好正常

要識變通呀各位大哥 試過見過 成個場街坊look 得幾位blackbloc 眾矢之的 成班狗一落地追住佢哋嚟咬 做野前你係街坊 做野後 你都係街坊

正解

根本應該黑白灰三隻剩色tee 無logo 既

最簡單一樣野
當你著唒黑衫
係好用易睇到人流走向
3色tee 就會相對難觀察好多
應變都無咁快

阿蛇夠啦 一個星期幾十個POST 叫人唔好black bloc
有睇court case 都知block bloc重要性
唔著black bloc = 坐撚硬
你就無撚腦呀

就係講呢樣野 特別係開花 現場咁多街坊都唔好好利用下？

記得街坊裝落場換衫打波打完波換衫就真既

點解多限死3色tee，你都話好易睇人流
如果個個街坊 得連條人流都睇唔到呀

通常貪方便都係和理非

冇錯 重點係一定要換衫

推

究竟點解成日要呀叔話 淺藍老豆話 深黃呀媽話 睇到燥

帶套唔係blackbock既衫會方便啲？依家唔係方便問題 係blackbock有問題依家

因為鮮色衫太易應認
黑白灰一街都係
先係真正溶入群眾

因為作故仔先有人推

都係 你講完其實3色衫都有得諗 最起碼唔會個個黑衫 個豬個狗都一睇就認到唔係出嚟行街

呀sir發現經常有証物鏈斷咗告唔入要放風？

好多人全日出門口到走都係同一套

blackbock係保護俾人拉左嗰啲手足呀
因為全部set rb，打狗同火魔法都blackbock咪指證唔到係咪俾拉既人做
除非斷正

呢個又另一個問題啦，不過相信做得野既人有咁蠢既

唔好諗得咁天真啦 真係做野全black bloc果d手足要包幾層 你估真係幾秒就變到身?
你係條街落場要搵個地方換 仲要確保無記者影到 無cctv影到 無藍屍/臥底狗影到認到
仲要幾十幾百個人咁換點可能做到
cctvb都影過幾次啦
你地要做既 係叫街坊都著曬全黑 唔係叫手足唔好著black bloc

呢個係其中一個好處啦 但有利都有弊 我覺得係依家blackbock好易比狗鎖定嚟咬既情況下 要再重新衡量下blackbock既好壞處

玩過刺客教條都知, 要融入群眾呀! 冇錯, 當一大班和理非/街坊都blackbloc, 勇武blackbloc當然可以掩飾身分. 但若果冇佢地都著blackbloc掩護, 你著blackbloc就係叫狗拉你.. 冇錯, 走既時候換都OK, 但問題係好多時你唔係即刻換到, 咁就成為左好突出被咬既目標

咁不嬲換衫就所有人都要換㗎啦，一早已經提要小心換
同埋想問係街坊blackbock既可行性係幾高 零呀

你咁撚蠢就唔好開post啦
仲要上熱門

黑色風褸

特別係多街坊既時候，當然我覺得淨係得自己友既情況下 blackbock係更加適合

勇武初出場梗係唔好全黑，做野前係安全情況先變裝，做完咪給返街坊
街坊和理非全黑係保護勇武，起碼可以分散到小小黑警既視線

你中文攞幾多真心，佢講既另一唔關我講緊事既話題

最理想既情況係咁 但要明白街坊人數眾多 而且佢地唔會blackbock
Blackbock就變咗漆黑中嘅螢火蟲

嘩樓主係智障定五毛
到十一月仲見到呢個post好震撼

唔road block 俾狗車直衝截手足？
用下腦請屌你， 人地講乜就信，山埃料黎架咋

Blackbloc根本唔係問題反而係保護同路人嘅手段，有啲告唔入都係靠呢招，反而係應該要叫人帶衫去換先啱

佢就冇腦

幾好

離場搵地方就除㗎喎件風䄛
咩捉風䄛

見你後生已經逗你啦
自己呃自己

BLACK bock...
我都唔知同你講咩好

負皮 拉
Black block cctv 先跟唔到

今日已經有兩個呢啲五毛post
你班弱智狗又想帶風向

咁blackbock淨係得好處冇壞處咩
都11月 仲有唔啱聽就5毛5毛

black boc 係For對應cctv
做野時先換black boc
同埋難比鎖定

唔係叫你地black boc出門

彩虹戰衣加黑風褸
最緊要換裝
你話要混入人群果陣咪除返褸
咪撚吹唔好black block

推呢個

應該係智障再唔係就呀Sir帶風向

樓豬訓撚咗幾耐？

其實換番轉
所有和理非係商場時候
所有人都黑衣、黑褲、黑外套、黑口罩
就算佢有放便衣入去
都好難捉到手足
最壞情況都係黑衣打黑衣

商場多CCTV 中途換杉 易比人影到

好簡單 夠多手足先換blackbloc
少人blackbloc 自然會俾狗咬

但長遠都係要叫班垃圾和理非blackbloc埋

on99

天氣凍 建議帶件風褸出去

On9樓主
不嬲全世界一齊blackbloc就冇事

帶紙袋出街
到戰場就放係個頭到

如果成條街全部係黑衫佢拉中d乜都無既隨時救走個火魔法師,blackbloc係一種安全行為,反而唔叫其他人幫手blackbloc去叫番班做野既人去遷就其他人
香港人收皮吧啦

唔好戇鳩啦
例如如果你個日著件紅色衫
啲狗翻查cctv易追個著紅衫嘅人定係黑衫嘅人啊？（假設個個都五顏六色）
依家個個都著黑色其實好安全，除左到場之前驚比狗逗。但呢樣野可以到場前著普通衫，到場後換黑色衫。

最好都係白色衫底然後黑色風嬲，平時拉埋拉鍊，走人個陣除風嬲行，輕鬆換裝。

啱啊
開波一定要keep blackbloc

大佬啊 咁大家一齊blackbloc la

Blackboc 唔用?
驗腦

喂大佬呀 講緊班狗推進完一輪 現場唔多blackbloc既時候呀 現場blackbloc係少數係咪仲應該堅持呀 換番件3好難咩 到又野搞咪再blackbloc羅

你呢D言論對睇標題同#1既人真係死撚緊
吹夠風叫人唔好blackbloc未丫
大大隻Highlight叫人唔好blackbloc
反而唔係直接Highlight叫人街坊look+黑褸
你有聲援過入過庭就知,blackbloc真係一個好好打既Point黎

好容易俾popo瞄準你 因為你有一個特徵俾佢mark實

😟樓豬個title同內文有出入

褲呢？鞋呢？唔好唔記得魚蛋係靠鞋捉人

成日講court case, 根本得一單咁大把，好多單都係著黑衫咪照告得入

周街都係cam唔係黑色就好易trace到你
唔通下下都棄衫褲鞋襪咩
講black bloc必要性講到口都臭
硬係有你呢啲懶醒嘅柒頭係要衝出黎柒

ON撚9
講到唔black bloc就唔拉咁
幾多街坊裝都俾黑警卜濕

記得聽日唔好black block

哦

人少，商場blackblock真係好大問題

咁有腦唔落手做？個呀叔咁有腦不如落場？

講緊打仗嗰陣時 例如popo係天橋要開槍 佢可以好容易就係人群度認得出你 更加容易瞄準你

其實你知唔知有幾多單因為冇證據而且因為black block所以入唔到
啊sir 唔好曬氣啦

死差佬 blackbloc呀
唔識串查字典啦
五個月都仲開依啲On9 post
拉

因為blackbock就係你拉到我都証明唔到我做過啲咩黎
相反你咩色都有 咁撚易認
香港周街都係天眼
所以一定係做野果陣blockbock然後換衫扮街坊最屈機

推
而家唔可以黑衣，藍絲，警目標